【ThankyouTomas】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCLXXXV

2017-18

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

終於唔FAIL

之前兩個都fail左
呢個先無fail

入番呢個好 名都串錯

楊慎

我有串錯咩

推邊個呀 咁Q多

以後比你開啦，咁鍾意做poba

can you feel

呢個啦
我之前兩個唔記得del quote
掛住執中間啲fail左既code

唔撚同佢開火啦，驚佢自殺

另外個po呀

又做乜大戰
禾做左咩

古今多少事 都付笑談中

要多謝路斯基牙

開戰啦屌

我條女話夏蟲，叫我唔好同佢嘈

Marcel Lucassen and Lee Herron join academy

We have made two important new additions to our academy team.

Marcel Lucassen joins us as head of coach and player development, responsible for all coaches and teams from under-9s to under-23s.

We also welcome Lee Herron to the academy as our head of academy football operations. Lee joins us after 17 years at Championship club Reading, where he has been a key figure in making their academy one of the most effective in the game. He has been Reading’s academy manager since 2016.

梅迪薩卡個位究竟有乜做
以為佢係最大,點知而家比兩條友頂住

吸下經姐

佢唔係負責搞幼幼啲訓練果啲咩

龍格堡宜家係咩 U21 ?>

有無人覺得mk後備落場個效果好似JJ

我幾鍾意睇MK踢波

都幾似
都好實用

有無今晚個名單望下

但mk冇咁柔，啲波又冇jj咁wenger ball

記憶中有希比有急屎有song有pussy
舊豬腦唔記得有無

出街食個飯
夜少少再睇下有無官宣先

又feel乜Q

雲加

你條女有冇笑鳩你係呢到就成日挑機搞事
對住佢就笠哂水 ？

躝左啦雲加

男人對住自己既女人笠下水有咩問題，我又唔係每一樣野都要聽佢講，唔似某人比個老婆壓到心理不平衡

鬼叫我愛佢咩

有無今晩路斯基出場陣容

round2 未

班49000已經講緊要全.....街比返件7號出黎

-.-

世界大戰永遠最好睇

抵啦

有錢就是任性

咁牙朗真係去獌既話，邊個敢同佢爭7號

Lucas Torreira睇J片一D都唔識錫身
黎踢英超應該會斷腳

...........

牛奶type?

安全了

是旦啦，有人來已經好好，
當賭大細，衰左就當係贊仔之流借出去

Yaya會唔會去睇jj告別賽

Arsenal & Sampdoria have reached an agreement in principle for Lucas Torreira, with Arsenal happy to pay his €25m release clause, although his high agent fee is complicating the deal. [] #afc

人地跑緊係後面攝隻腳埋去督走粒波
控遠左就黎俾人搶到就鏟埋去護住粒波

fast

屌其他女前又唔見你記得你條女

依段野尋日都已經見到

有白粉勇

Portuguese outlet A Bola | Sporting CP will agree a £39.5m deal with Arsenal for Gelson Martins, so long as the Gunners meet the asking price this summer. #afc

有D似Iwobi

解左約先 唔係唔要

佢結婚前應該想像唔到老婆會變面
唔敢想像你條女將會有幾惡

意外黎

呢件咩國藉

我一發惡，牛鬼蛇神都要讓路啦

烏拉圭

古里吾島

開拖未

終於多謝我

Iwobi世盃踢得好就唔使買了

牙狗西班牙南美化

好驚

一個月都有8次意外

你老豆發惡呢

咁要回購全能王

獌都似慢慢放棄緊佢

到時疤300m買Iwobi先買佢番黎頂

想睇

踢到咁好難唔放棄 又唔識埋堆
踢幾隊波都冇咩朋友 擺明個人有問題

阿仙奴D人都幾善良

得埃及串過下佢

RAMSEY 100分 IWOBI 俾佢係咁屌都唔發老脾

路c基今晚幾點開波

可以點放棄，邊有人會接貨

牙狗全部比人恰開是常識吧 把口最串果個牛奶打兩場就wheelchair

意甲囉 米蘭國米一定會要
祖狗應該就不了

以前西維爾Emery果種爛打

仲有西維爾個垃撚圾作客成績

Arsenal FC @Arsenal

Look who’s just turned up for the #Rosicky farewell match... it’s only @cesc4official 🔴

阿狗PR team

我就唔信有隊會俾份人工喇

torreira ig

有咩特別

係咪串尻我法比仔先

仆街仔呢

follow咗阿狗

射得出了

阿狗del左tweet

佢仲follow左皇馬,拜仁,車狗

有咩人去踢？

沙格拿 白粉勇 急屎 列文 剷草狗 法比狗

屌佢皇馬曼聯曼城都有follow 啦

=.=

Sanchez幾時開始變到咁孤僻，只係識閂埋房門撚狗

Fàbregas, Gibbs, Hleb, van Persie, Sagna, Song, Lehmann

另一邊國家隊我淨係識施治

希比同法明尼呢？好想睇黃金中場再合作

有希比冇法明尼

Song helb

兩個都有呀

有矛link

呢個陣容吸引過而家隊阿仙奴

左閘位除左 一樣咁屎

仲有基歷治的錯

正呀

有簡迪用？

睇到 Cech vs Lehnman 經典

無錯

系

買到白簡迪就有希望了

我笠

原來Rabiot下季完約

但係人地好似唔鍾意愛狗

佢鍾意打防中
艾美利要佢打中中

成日呢件吹大左 歐戰睇佢好差下

入唔到國家隊就嬲

排隊都未到佢

[不安]有個肥妹係ig話要賣處！！😨😨

LIHKG @ Android

四球岩唔岩牙

邊度有得睇

毒狗搶先買左了

thanks

he match, between a side made up of Czech legends and a team of former Arsenal and Dortmund team-mates of Tomas, will take place at Sparta Prague’s Letna Stadium on June 9.

Already confirmed to play for the World team are the likes of Cesc Fabregas, Mathieu Flamini, Petr Cech and Kieran Gibbs - with plenty more big names set to follow.

The match is sold out, but you can watch it live on and the App from 4pm (UK time).

法比排頭, 阿狗官方定性唔係259, 雲狗就係

根本兩個都仆街仔

有D球迷都係啦

法比最少入波無產草

好難聽呀屌你老母

睇片好似99lin

yes

是太陽千個 yeah

Wilshere’s preference is to stay at Arsenal & he had indicated a willingness to accept an improved three-year contract worth around £100k-a-week before Emery’s arrival.

防守似99連
進攻似卡叔

認真佢護波同傳波感覺上都好過99連

好心完約走啦

英撚棄卒

Ok deal

厲害了 禾的國

抗日

民國都禁，咁唔洗拍抗日片啦

法比貼撚埋大床走，根本一樣咁撚仆街

現代抗日劇

妹豬生日快樂

直接d啦屌

截至2018年6月6日，中國禁止出版

反美

A cup

咪咪

ryo蛇已經進化到識種田

開心農場

A細d掛

農業大亨

aa?

好好玩

Arsenal FC @Arsenal

Here are the confirmed teams for today’s Tomas #Rosicky farewell match #LittleMozart

bob

重現法明尼 希比 路jj 組合

法比狗做咩唔著4號

有法明尼

姦田

song都係到

香港農業復興

教班阿婆 不了

song好似未搵到班落

搶左剷草狗個no.

閘位呢盡

兩隻垃圾

呢張相阿迷可以鬧幾耐

基錯

25狗s

估你老母牙tvb

呢個陣好丁到

屌得好
都係小方同牙基果套好睇

話時話 冇愛不愛

屌你老母我係睇女，唔係估條女係乜水啊

場波有無直播?

鬼有錢搭飛機去踢牙

官網好似有

究竟知唔知咩係美女牙

主持=辣殺

又要睇又要吊=.=

紅到

半粒鐘有咩可能熟

快啲腰斬然後搵牙基小方返黎救套野啦

蕭正楠都可以keep既

另外兩個換左佢啦

朱古力炒飯

而家係唔係無左觀眾試食

係
得主持食
無觀眾試食

無觀眾邊會好睇

屌終於收工

cls

套野冇現場觀眾

點解卡蘇唔踢

RECRUITMENT RIDING ON RAMSEY

Arsenal summer recruitment of midfielders hinges on the future of Aaron Ramsey, according to the Daily Telegraph.

The Wales international’s current contract expires next summer and Gunners boss Emery is keen to secure his long-term future, with the view to building his team around the midfielder.

If unable to secure Ramsey’s future, it’s claimed Arsenal will invest in midfielders, in addition to their other priority – defence.

The Telegraph add that Manchester United midfielder Marouane Fellaini remains a possibility for Gunners, despite not being a primary target.

生產力

Fantastic 4

中學回憶

又話放假

屌

法比 rvp song 法明尼 希比 基比斯

老細叫

果年拎唔到聯賽真係好可惜

點解唔請埋艾沙雲同中堅賓黎

中學

仲差邊個？

度度...

Adebayor 阿迷不願面對

咪做爛市啦

Lord有世界盃呀

差曼4分

喊出黎

豬腦有冇份

睇返名單原來矛牙

禾仔都唔請？

有冇手足知幾點開球

Football London understands that Sven is looking to bring in three players this summer to improve the spine of the team, with a goalkeeper, centre-back and central midfielder his primary targets.

傷左

返六日容咩易

本身有，之後傷左呀

杜度斷腳

雲加條on9出列文唔出阿摩尼亞已經贏左啦

冇豬腦咁邊個踢中堅

見唔到有既

中場簽白簡迪
中堅簽papa
龍門簽rico
收唔收貨

唔係傷左退隊咩

烏合之眾

龍門要LENO

點解希比要去巴

返七日

有無link睇

中堅當簽左 最緊要係防中同隻翼

白簡迪又係烏合之眾
貢真係要簽真簡迪先得了
龍門要簽oblak
中堅簽華拉尼

今個夏天防守優先

係咪11點開波?

二線隊用二線球員 免簽martins
Offload
奶
贊
Akpom
走場狗

官網又話直播rosicky

搵極主頁link都冇......

個心擺左去路斯基度，而家你同我講阿仙奴收購尼馬都唔得閑採你

快翼真點都要買 依家個陣真係破唔到密集

UK only(好似係)

Where is the link?

邊撚個係白簡迪

講真 簡迪去車路士之前所仲係踢緊李城
踢李城之前都係踢緊垃圾隊
下下話人2線球員
真係有料既話到走寶又話入左險簽list
真係好難服侍

wtf uk only ?

Lucas torreira

*Live stream excludes the following territories: Israel, Bosnia and Herzegovina, Croatia, Slovenia, Serbia, Montenegro, Kosovo

官網未有？

總之我見唔到話香港冇
但真係link都冇條......

即係無得睇牙

個app都係未有

英國都未睇到..

Farewell Tomas Rosicky
‏ @Rosicky_TR10en
2分2 分鐘前

The opening ceremony is postponed to 5.15 pm due to weather conditions 🤷‍♂️ #Rosicky

唔關事了，係阿狗啲it狗又搞事

段英文係話 ***exclude 以下地區 *** 喎，即係以下個d冇得睇喎。

都唔包括香港。

各位巴打放心 我係英國都未睇到

姐係1215？

想睇求link

外國都睇唔到

屌那星, 官網係開波個下先post link？

垃圾國家

官網

唔知...
照計opening ceremony完先開波既

官你老母

佢吾sick鷹文牙

關我老母咩事 唔係官網邊度睇呀

Lots of tweets saying there is heavy rain and that it will be delayed 10-15 mins.

It狗都廢過人 順便換埋佢

Arsenal FC @Arsenal

So a MASSIVE storm has just hit Prague so the game - and our live stream - is delayed by about 10 mins ⛈

on9要靠其他人tweet 官方乜都唔講

But the event Twitter said 5:15, that’s 1.5 hours delay...

驚劈中班25狗

This is what happens when snakes get together. RVP, Hleb, Song, Fabregas. Jesus knew

劈撚死班不孝子

果個唔係英國時間

跪低求雲加原諒未

上帝:「叫pussy同法比兩個撚樣三跪九叩躝出黎」

外國槍迷連沙格拿都屌

去鏝喎

咁會唔會有一日到Wenger畀人話25仔

只有阿仙奴辜負雲加

到底幾時先正式開波

佢都唔會教英超啦

反雲的華氏

路7連testimonial都咁

乜link都冇

老野最後一場都冇比佢出
卡蘇都冇呀屌

打個雷都驚不如去打乒乓波啦

屌你老母溫格

翻簽法明尼

開波未呀屌

打咩雷牙
學埋大陸囝啲野

Twitter又話delay10分鐘 而家23分啦屌

行雷劈死啲25狗

pablo fornals先係阿狗最後一塊拼圖

爺爺有無去？

SOR囉
行雷

冇 驚見到班259 會激到爆血管

究竟邊度睇LIVE㗎？
入左去arsenal player個網都冇嘅

唔想佢傷 可以踢歐國盃
卡蘇就唔想太急搞到佢訓練哂左

做生意

match delayed

收到風torreira體檢緊

入到去咩LIVE都冇既, 得INTERVIEW既...

得藍斯段片，都冇講有得睇

快

肯定有得睇既 但場波delay左

Tomas Rosicky's farewell match has been delayed due to weather conditions in Prague.

法明尼課金阿仙奴好過啦

堅？

Tomas Rosicky's farewell match has been delayed due to weather conditions in Prague.

The game - which will be streamed on and the App - was due to kick off at 4pm (UK time) but a storm in the Czech capital has seen organisers delay it.

Stay close to for the latest info - and for our live stream when we get underway.

Juventus have informed Jack Wilshere’s reps that the club is willing to offer him €4.5m on a four year deal. [@TuttoMercatoWeb] #afc

去同ccc一齊做後備食煙

下個post:ThankyouJack

Petr Cech @PetrCech

Waiting for the weather to allow us start the game with ball boys and girls ! Čekání na umoudření počasí se sběrači míčů ! #TR10

落狗屎

睇user名

真，我就係個翻譯，依家佢坐咗喺我隔離

唉

下個po FuckoffJack

#15 Torreira

影緊相

佢有無問你幾時統一意大利

再下個po m10 ozil

我就係Torreira

Papa #5

Even the nature doesn’t want #Rosicky to leave the world of football…

#AFC in a greater position compared to #BVB & #Napoli regarding #Torreira as they have the financial power and the player likes them very much.

係唔係呀阿狗有financial power

Arsenal FC @Arsenal

⛈ It is still absolutely pouring here in Prague, we'll bring you an update on when the game might kick off as soon as we have it 🙏

#Rosicky #LittleMozart

真係悲劇主角

對意甲,德甲英超中游都有錢過佢地

Compare with BVB and Dortmund

Arsenal, one of the English Premier League’s biggest names, is an attractive target as Puma’s deal with it expires next year, the executive said.

呢個真
人工會比較高啲
希望搶得贏

快d 買，俾其他英超睇中左就冇了

咁咪唔洗開波

等多4個半鐘

劈死人咩

連個天都唔想JJ退休

屌，好多25仔

🚨 Kick-off has been delayed until 5pm (UK time), let's just 🙏 this storm in Prague clears by then

正選陣容

等睇12點都係開唔到波

Gibbs都係冇正選

屌你老尾 條中場唔出希比

Helb

打波先嚟落雨

希比呢屌

下半場路7就踢對面 即係無機會同隊

想問巴打們Torreira呢單大唔大機？
睇球王片，好似有小小卡蘇拿影子

Hi

識唔識排陣呀....

Di marzio 有講都肯定係realistic target, 我之前去埋squawka睇佢防守數據，拍得住啲top防中

「香港之光」

小編可以證明佢地係百分百香港人、百分百熱血阿迷

能親臨捷克、再與偶像見面，夫復何求

為路斯基來個綠茵場上的完美告別吧

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

細細粒，靈活又有tackle既CM
如果簽到真係good deal

準備開始

官網有直播

嚟啦嚟啦

有野睇了

希比

Lehnman

拍緊片啦

RVP老態

JJ

司機

等睇間諜派膠

列文

點解會搵Gibbs
佢下年是咪踢英冠

dede同evaxxxxx 係乜水

Rvp 比人杯葛

做返基治後備

有野睇啦咩?

有

個場濕到仆街

個場積哂水

玩水game

vps保護粒波好過而家班波好多

點解我仲係得張POSTER

個場d積水

去player

cech...

f5

F5

個場渣到呢

諗起CG

ONE TWO真係好夾

有啲想個dede傷 換helb岀黎

法比著乜9十號

點解得左聲道, 濕壞左呀屌

本身以為自己睇錯 點知真係有兩個10號

唔明點解唔著4

個場濕呀可惜

岩岩果幾下

痴線

唔著4都算

同rosicky撞number

真係好睇過而家隊阿狗十倍

邊個係咁仆街

好辛苦 一條友左聲道講另一條友右聲道

比返個波路JJ啦
紅衫踢乜

歌王

Song

踢35分鐘半場

真高拿

法明尼踢衛生波變養生足球睇得好唔慣

個ref係Martin Atkinson
連呢d都撈埋

禾仔無黎？

屌俾人入埋

JJ好正

jj 沖埋入去慶祝

路JJ一齊慶祝

中堅

眼神防守

同施治一樣hea 廢老

大雨到

好大雨

捷克都猜得幾好

song

會唔會腰斬

個天連JJ 嘅告別寶都唔放過佢

song>v25會唔會又天外飛仙

個場可以游水

半場喇？

雲狗仆街

咁都唔射

最衰埸雨

極具以前阿仙奴嘅風格

三十分鐘半場

腳面片波

沙軒 當年都傳得好勁

越踢越少

頭套狗唔帶頭套 好唔慣

有冇清知宜家點多分鐘
（俾個Arsenal player 圖搞到睇唔到

閃電cls

CG做乜唔戴頭套踢波

阿狗個site真係垃圾級

用lichtsteiner算了

真高拿：費事屈你班友頭鎚

擋晒真係好on9

十七掛

十足十gta loading嗰啲wallpaper

贊古奴夫斯基好撚肥

check唔戴頭套得唔得牙

JJ 到宜家都睇得好瀟灑
（之後諗起2&B 同黑B

有啲唔慣cech無戴頭套

兩閘出波依舊咁廢

依家呢隊人腳同1隊踢我覺得1隊會輸

JJ 勁過哂而家隊阿狗D中場啦

cech 守龍阿狗無機會入了

Clichy做乜俾人噓

cech

GOAL

cg

咁靚

廢中

check

間諜失守了

退休人士都入到

幾靚

CG

CG垃圾

Arsenal first team #1

下季要買龍了

牙check咁都救唔到

賣得未

做下樣都算 仲要縮手

買milk去打龍都好過check

Gibbs出左黎?

真高拿啲功架仲係到

又係真高拿

真高拿好勁

笠射

Hea守 cech

CG如果唔係放水嘅話 就真係收得皮啦

垃圾防守 果然係阿狗dna

cg 又要放多球水

真高拿 仲勁過黑b

踢左中場

Jens

法比踢到成個阿伯咁

大半隊當打唔夠捷克踢

出咗Gibbs
所以係10打11

諗起捷克歐國黃金一代

捷克隊都係不射

英冠仔 出黎獻醜

免簽真高拿 叫佢出山

買真高拿頂中鋒位都有得諗

法比無曬長傳 hea到

得三個係自己後場
其他人都養生足球

今年係車仔已經係咁

點解換人無shot交待？ 白粉佬換咗法比？

雲狗咁勁...

換左11個希比 死都唔射

gibbs

真係英冠級數

急屎啲傳中

Gibbs

gibbs啲傳中

屌 啲傳中真係垃圾級

之前放緊水

Gibbs d Crossing

比賽中換人

佢現役球員黎

commentator唔識野？too many no. 10 on the field?
wengerball呀屌你老母

仲係果個Gibbs

見到個波已經知邊個傳

法比仲係度

左路 gibbs + 基錯
等於廢左條左喎

想睇路jj入波

有少少懷疑佢想話法比隱撚左形

可唔可以買呢隊捷克既後防返黎
點解喺後場猜得咁好

正有班叔睇

基比斯
現役踢到咁撚樣

有冇清覺得Gibbs 其寶盡咗力踢

左路有helb唔用

Gibbs真係岀黎搞笑

半場了

BUY JAN KOLLER LA DIU

基比斯

完半場

30分鐘半場

咁快半場

D身位仲係到

得返半場睇

連球證都係退役果d?

邊個係咁比人噓

成班廢老體能差

沙軒果球唔講意為希比黎

本身好眼訓，見到gibbs真係笑醒曬

巴路士

想睇希比

彈彈波呢

典解

最後三十分鐘了

唔係
好似係英超球證黎

真高拿勁撚到

列文大叔有無撲過波

原來佢有踢 以前幾鐘意佢

好大乳

播jj片

佢回歸果場我有睇

球場莫扎特

望到佢翻酋長球場
就諗起爺爺最後一場換入迪達子，但唔換佢

呱場波有冇咩特別SOUVEN 買

jj個窩利

睇到咸左

驚jj傷踢唔到國家隊姐

其實係想幫佢 不過應該都應該岀一岀

佢對熱狗入𠴱幾球

對熱狗球窩利 果陣睇住直播

撚屌黎

熱血飛劑

我都係 入左大叫左出黎

jj啲英文聽起黎順耳過好多球員

呢個真係正

但𠴱季冇出過幾場
到最後一場主場都冇出
𠴱時勁sad

9月8號又踢？

返嚟做教練啦jj

阿皇元老隊

九月又打皇馬叻準

第2回合

係咪返主場踢?

為爺爺上艦鋪路

Jj 出親場永無揸流灘hea踢

你估奧燒咩
隱形

想睇song 希比

如果有JJ 紀念品就好

法比真心過哂氣啦

第一季去車仲好堅
之後廢到

法比踢養生足球
跑唔起了

聽轟迷講
而家體能仲差過奧燒
得半場氣

日日比佢件大波老婆chur到

除左Tomas rosicky 我諗得Per有江湖地位搞呢類告別賽，但班德國佬會掛住踢世界盃唔show佢

一離開阿記個樣老左勁撚多

反而RVP仲有貨

下年搞囉
大把人幫佢踢

無野睇？

上季荷甲仲有貨交

佢應該要搞啦

因為無咩人係阿仙奴退役
可能下個係ozil

玩9個龍

阿迪達對上已經唔記得邊個

柏金？

個看台好正

ozil肯定走唔到

球迷都好熱血

Rvp

By definition 應該是列文/ 蘇甘堡 呢d2度加盟撚

仆街仔

pussy

第一風扇

vps

雲狗

雲狗真係射手

第一風扇⋯⋯f4+vps
牙check

佢呢球諗起對熱狗反cup果球

check 乜牙
換走左牙

仆街仔真係

個位差唔多一模一樣

剷鳩路jj

有生之年 睇多次法比仔助攻RVP

12m

基比斯個腦裝屎

鏟JJ

邊個剷JJ

咁樣無越位再加十二碼

旁證球證好好笑

送十二碼比佢射

笑咗

列文仲勁過頭套狗

好搞笑場面

jj成個毒撚咁比人欺凌

擺明比JJ開心下啦

永難忘第一風扇

㩒低支旗

唔入

宴客

希望cech係hea踢

咁既表現唔買Leno唔得

再射

JJ hea射

列文救左唔計

好正

比下面啦大佬

捉曬佢路

射到入

圍埋慶祝

剷草

好撚搞笑

終於扶正撚人王OOO

鏟草笑撚死

睇到成班圍埋佢度慶祝, 睇到眼濕濕

今次 彈到老遠

列文教下check救十二碼啦

好感動

touching

次係列文尻撲撲中

個姿勢

vps教左大家剷草未

明明好感動但見到rvp 個樣就冇心情

上年對AC都捉到路

原來基比斯出黎搞氣氛
擡起jj

jj好有人緣，應該真係好好人嚟

省落佢到咁制

諗起之前季季都話買迪斯拿改造做仆街仔

Jj

希比呢

之後邊個網有全場download?

想睇多次song>rvp

對皇馬都捉到

雖然佢真係好仆街，但以前我真係好鍾意佢

無E保同小學雞

腳面俾波呀

果陣好撚迷佢
知道佢去49000喊撚左
賣撚埋件波衫

song俾唔番呢啲波

阿狗每年轉會傳聞(依時序）

哥古夫
m’villa
賓周馬
Nzonzi
迪斯拿

伊保去左香港呀

2&b有九成似
姿勢

列文除左救到球十二碼
好似無救過波

路jj 啲腳面永遠都咁瀟灑

招牌片波

招牌腳面片波

招牌腳面助攻

能力計，佢一定係頂級
點解唔賣佢去外國

提場係咪太耐冇做運動

招牌腳面長傳

希古恩

應該大部分人都係因愛成恨
以前都好鐘意佢，去到最後兩年一個人撐起隊波咁滯

列文後生救唔救到

靚助攻

果時祖狗有興趣

好似得祖記岀低價

JJ助攻

雲加送比費蛇既退休禮物

造比jj

急屎啲傳中無球傳到

普波斯基仲好勁

捷克勁到

Gibbs果種廢

普波斯基

想做俾JJ JJ彈左俾人

列文 又救到

yes 好爆得

列文又唔小心救到

#metoo
carry到咁人至義盡，要走真係唔怪佢
點解要去曼聯

而家先撲到仲巧講

法比狗成日都交失

捷克好勁

Gibbs d傳中

肥左好多

回晒塘啦

勁過 cech 了 小禁區都救到

路斯基同班拿約嘅淵源應該係阿記嗰半季？

個陣仲叫佢雲隊長, 勁到仆街

幾個現役都唔夠人地踢

省鳩球證

懷念嘅一部份

開波前以為jj朋友隊會大炒捷克

黃牌

應該係

得vps叫似啲樣

真係無球傳到喎師兄

笑死

Why need Batman when you have robin

法比踢落仲似係要退休嗰個

捷克個龍勁過施治

唔係施治黎咩

MISS左點解黃左

無戴頭套

換左人啦

列文踢到咁出

第一球無反應

仆街Jens 當自己紐亞

自膠

換左人了

買佢頂check 啦

gibbs真係好撚廢

寸球證叫佢踢

班拿約勁認真

救火隊靈氣中場

jj 班拿約 達子
加埋仆街仔當年季尾係咁反勝勁好j

點解呢條友會入過國家隊

屌
咁基治嗰啲呢？

捷克踢得好好

仲諗緊jj朋友隊邊個咁似jj，原來白粉佬黎

普波斯基比波好準

佢+基治左路雙廢

有希比未

基治咪又係廢 上半場有出

踢法好似

白粉佬依然咁瀟洒

玩下JA?

列文不嬲係咁
紐亞學佢, 紐亞偶像係列文

一直都有出

普波斯基好撚勁

Where is helb

兩個踢法好撚似

列文仲係咁有喜感

普波斯基好爆得

朋友隊廢到咁既

記得當年阿曼大戰列文畀人吹手球

急屎

咁多時間比佢望都係鳩出

Gibbs 真係可以一球都斬唔中

告別賽都無jj 法比 法明尼 希比同場睇

空哂都斬到咁 垃圾基比屎

GIBBS真係=.=

希比點解唔踢

佢又做乜撚野
傳左去邊

普波斯基>>>普杜斯基

gibbs真係唔傳地ball

46歲 cls

gibbs轉行啦

想睇helb扭多次半場入禁區不射

回憶黎

唔好再話因爲我廠唔練出波先咁廢
踢左成年閪布朗啲出波都係咁柒

又係普波斯基

中楣

笠鳩列文

列文差啲又出醜

打劫左爺爺3分

普波斯基仲咁勁

波底超強

勁過差唔多名果個PR普好多

46歲仲好撚爆得

真高拿 普波斯基街場阿伯咁款都撚到現役隊傻

又係基比斯

一路睇一路覺得自己老左好多

現役隊比人炒
Cls

點解pr普 無份黎玩 j league 都停左

普波勁撚到

真正不設防

勁撚到

踢到咁...係咪想整個8:2

大炒吧

巴路屎
呢隊捷克真係童年回憶

白粉佬踢到灰左

04歐國

嘩屌

基治都係傳唔到中

基錯仲勁過急屎

嘩 基錯

係咪吹左越位？

現役隊會唔會太廢
比班廢老撚狗咁撚

基歷治

呢隊捷克仲係好撚勁

當年仲係世界排第9

會唔會補十分鐘

係咪要整場8-2 紀念賽

不嬲都勁過
八舊屎同十舊屎嘅分別

法比狗執唔到雞

垃圾空門都入 法比狗

法比

唔講以為法比狗要退休

對面個龍勁到

法比狗可以退休了

買捷克個龍啦，勁過間諜

嗰頭近

法比狗速率仲慢過普波

你個名都快過佢

捷克個龍

Acole之後d阿記青訓閘全部唔識傳中

基錯,急屎,比比鳥

單刀又救到

又救到

白隊好廢

個龍勁過check咁多

小路斯基

勁到
勁過牙間

我個名是可造之材

痴線個籠

贊神識架

個龍咩料

完場?

捷克個龍
間諜差幾皮

JJ個仔

Jj仔

好勁

JJ仔

siu4 個仔

個仔好得意

仔仔都出埋

派JJ仔出戰

小jj

嗚哇好正呀呢場告別賽
論膠論經典論溫馨都無得輸

絲得意

好得意

jens

好cute

小司機

真係好過癮

三代

好似冇咩意識踢入

想生返個仔同我踢波

Jj仔hattrick 準備8-2

仔仔

Jj老婆

唔怕老婆打？

JJ老婆都幾靚

請幾萬個臨記去大球場幫你打氣

JJ老婆

睇嚟無卡蘇個仔咁鍾意踢波

完了

希比最後都無出?

唔似卡蘇個仔咁屈機

應該傷左

卡蘇個仔都係雙槍，痴撚線

沙軒 同Jj點識 真心唔知

有冇片?

多毛毛？

唔鍾意踢波
一於教佢彈結他

多仔果陣偶像

jj個仔似無乜運動天份
不過點都好啦
呢啲無得強求

多蒙特?

之前扭過曬d細路

個陣JJ唔係黎左阿啦咩

係
多蒙特

退休咁大雨真係好掃興

沙軒偶像係路JJ
沙軒踢多毛毛好似有傾過

唔該

青年隊果陣

個天都為JJ喊

早兩年阿狗最後一場主場之後見到，護球能力勁高

JJ不要哭

有冇地方買呢件捷克

雲加 jj 今年好唔開心

捷克

好似踢緊牙狗唔知u幾?

你啱

好撚勁

希望JJ可以全職夾band

撚低左藍斯仔仔

法明尼 法比

爺爺都係到就好

同意

希望爺爺退休有人同佢搞表演賽

JJ個仔都係度，跑得好似

捷克妹

路jj

邊個手足有JJ版 ？

低清版 真係有d料到

好好睇

我響mk間futbal trend見過

依家依隊落場踢分分鐘勁過阿1隊

classic football 重有

得罪講句而家既路JJ都勁過牛奶

阿狗個網真係好垃圾, 成日播播下停左

路狗

視野唔同級數

死去祖記拉

個莫札特髮型紙板好正

JJ老婆好似靚

我印左呢季

路斯基個仔西口西面

近兩季買波衫都無人想印

rosicky junior 係咁HI老母個波

窩利熱狗果季 法明尼回歸果季

上年著住件路jj波衫去酋長球場
啲職員係咁指住同我講Legend
好想佢係阿仙奴退休

老母正

好有氣質

落雨啊大佬

好靚

我著住牛奶去

下個po仲有無人要告別
係時候告別牛奶

落幕

告你老母

JJ是無價寶 唔該

好過多咀狗為左份人工
成日擺爺爺試枱

100k不了

一個字就代表到JJ
Legend

隻閪手
仲唔認係路狗

而家約就比左,係睇佢簽唔簽

開左po